黃偉民易經講堂 放生梁振英追殺曾蔭權 中共親疏有別 你是何志平還是孟晚舟 親共不要排錯隊 點解新界人有特權

黃偉民易經講堂

放生梁振英追殺曾蔭權
中共親疏有別
你是何志平還是孟晚舟
親共不要排錯隊
點解新界人有特權
無聲無息改造香港
子路篇第十三
20181218

#新界人特權 #鄭若驊僭建 #放生梁振英

57:03

咁你話列舉理由我點擁護基本法 ， 我講咗我擁護我declare咗我擁護得唔得吖 ？
唔得 ， 點解呀 ？

你都冇反對別人港獨 ，證明咗你都係。啊。支持港獨。

咁都得 ？ 老屈㗎咋喎呢啲係！

同文革時代一樣， 嗰個校長你唔摑佢一巴，你就同佢同流合污 ，你硊埋喺隔離畀人摑一巴。 所以得兩個選擇， 一係鬥人一係被鬥。 你唔摑人一巴， 你就自己跪埋喺度， 硊埋玻璃， 一樣俾其他人摑， 你自己揀一個。